有冇好心人7月3號係朝早9:20左右係金鐘執到switch袋

昨日7月3日朝早9:20 左右係金鐘站，或荃灣綫往中環嘅列車唔見。

一個黑色嘅 Switch 袋，内含5隻遊戲，包括 mario kart 8, ring fit, 妖怪手錶4++, cooking mama, smash Bros

有冇好心人執到可以比返我

幫你推一推，祝你好運

自推

推你一推，希望你係好人，好人有好報

樓主隻動森好多資源

如果淨係得個袋都可能搵得翻

連埋部機唔見? RAP

自己玩/賣左啦

佢講個五隻game冇動森喎，你幫佢執左部機順手喺eshop買game？

幫你推一推

淨係唔見個袋

隻ringfit冇得買番